林鄭：巴士公司若不加票價基層市民亦會受影響

林鄭：巴士公司若不加票價基層市民亦會受影響

#港聞 四間巴士公司四月四日起將會加票價8.5%至12%，行政長官林鄭月娥指批准加價是困難的決定，但強調若不加價，最終基層市民也會受影響。

林鄭月娥：「有兩間是起碼七年及十年沒加過價。我們有大量數據可交給議員，我們已詳細看了他們的財務，每間巴士公司都『蝕到入肉』，如果不給他今次加價，結果是公營巴士服務將會大幅下降，而巴士公司要裁員或放無薪假，這些都是基層市民受到影響。」

林鄭：巴士公司若不加票價基層市民亦會受影響

爛閪黨鐵年年加咪又係年年壞

做生意包賺？

限聚

黨鐵加價基層市民無受到影響? dllm up mud 9

又巿民喜迎？

加唔加中影響，加黎做咩

巴士站同巴士車身廣告計咗未
即係廣告收益係直接計入營運帳目
定係巴士公司平租比”A公司”
“A公司”再分租比人 然後話無利潤

佢係痴左線

「成功爭取加價，保持服務水平」
banner口號都幫你諗埋喇

講乜鳩嘢

打疫苗又話公司蝕住做，依家又話巴士又蝕

大把私人公司執笠啦，你又唔救

如果做唔掂一早執啦，係你先信人講

遲下會話大陸啲東江水都係蝕住賣比香港人

市民喜迎加價

執柒左佢囉

講到咁為基層, 點解政府唔暫時性補貼巴士公司?

乜撚嘢邏輯嚟

既然加同唔加基層都受影響，點解要加

周邊地產項目都唔計你就知佢地玩邊範啦

巴士公司申請加價實show到條數蝕大本
唔通同你講我賺大錢都申請加價咩
On99

咁耐無加過價，加下都合理

巴士可以同咩私人公司比較

咁咪政府補貼囉屌你老母，公共交通呀麻

加稅

咁啱揀正依個疫情加咪比人屌到仆街 其實平常日子咁加一定無嘢